如何脫離P牌仔

+1
係唔係等時間過就得？